成班傻仔走去買匯豐 依家渣都無

抵死

都挨左咁耐
忍下啦

正股驚閪

唔走托咩

轉去939

問下隻貓咪得
有時候我都會問隻貓買唔買

聽日若果升番啲好走

等緊5蚊撈底

63 點搞

走人換馬好過啦，等佢上返60蚊既時間
第二隻話唔定幫你賺返個double

正股驚西

正解 有息派都當蝕價賺息
而家

一百蚊既渣打
依加第二次停派息
渣打誠信完全破產
堆管理層成日鳩up 但無樣野係實現到
依加離譜到除淨完都可以收返

是日風向: 放匯豐

我係唔會中圈套ge

收息養老都唔會揀呢隻啦。

除淨左都唔派，遲下再供股，你供唔供？

走啦 跌穿40啦 一百年都返唔到家鄉

信匯豐 唔怕

歐洲央行落既指示, 銀行唯有跟啦, 更何況宜家咁既環境, 留返資本發展, 將來前途應該更好

忍下啦
跌到30.5齊頭就好走啦

央行又唔係強制唔比派
HSBC順水推舟唔派JA
上年派息比率都已經170% 今個財年生意仲差點都派唔到啦

黎明前係最黑暗...

走曬，均價68輸12萬

溝貨

46.2

到底先走

咁你隻貓點答😝😝

46.2已經算好啦

大勢已去 直逼20

菁姐

如果未呢？ 根本冇人知到底未

除淨 除兩次 10蚊都有 垃圾股

63 笑啦

正確，跟本派唔到幾多次，管理層只係將個波射俾人

慢慢坐到要供股啦

本多终勝

溝

跌到廿蚊記得提我入貨

唔驚，33蚊鑽石底！

睇黎有機會睇匯豐落20蚊

喵

扑暈自己

其實樓主明唔明 渣都無 係點解

有錢溝貨 冇錢就del睇股app 專心工作
60蚊大戶

轉佢個仔 11
老豆廢但有叻仔

巴菲特：「別人貪婪時恐懼，別人恐懼時貪婪」

一陣all in 5仔

80蚊放哂等廿蚊再入返

全世界話睇30

你覺得會唔會穿

點睇我同事講，唔怕！for長線收息，唔退休都唔拎出黎的再跌再溝。依家都冇咗10幾萬！唔怕！

想當年利豐搵咗十幾年都未搵到個底

DIU 我屋企人原來之前$80買左唔出聲
宜家問我走唔走好

同路人

今朝走左

呢期仲重注入匯豐果d, 可以揀定樓都得喇，最好揀定高層果d, eg ifc, 廢事跳落黎唔死得

家人80蚊買咗而家話想走,唔知去路

$38 free fall

買咁少就由鳩佢啦

止蝕需要勇氣

有無聽過腰斬

38蚊平到仆街，即刻入多幾手，遲啲150蚊不是夢

溝貨la

吊，黑暗前夠係黎明啦，廢話

去或留

其實樓主問走定留
係有明顯盲點
何不考慮溝貨
正所謂
溝貨撈底 正股驚閪

梗係撈

見3啦

買股唔睇年報唔睇大環境，盲信收息股真係收得皮今次。

滙豐歐美一身蟻，咁大間銀行得香港掂。其他地方蝕緊錢or 只係微賺，不了

38.2

Rap

邊位菁姐

50跌到40再跌到35
擺舊錢去第度好過啦

垃圾股、早啲離場拎返啲錢嚟買魚蛋食仲好、lumlum脷。

溝貨！

賭股票切忌All in,雖然揸住7手不過全部4字頭入蝕極有限，其他股票賺返total仲未駛輸。

計一計數，大貓只值$20

講真想見識下咁大間 HSBC 執粒會點

留比個孫囉

等30

30樓下叫醒我

33蚊溝

跌到30蚊就真係可以入一手

屌你老母英國狗

講左30蚊先買

50蚊入 依定都仲有7成幾

收返十一5年息打和啦 傻仔

今年無同口代表以後都無

派埋今次唔派都仲有得講，當經濟差同你共渡時耕
依家彈弓手，信用破產
點知你下年2月話4月有派息
會唔會再彈弓手架

忍痛斬，永久blacklist

買肌有幾多人真係賺？又要睇呢樣睇個樣，又要跟得貼，煩唔煩？

買樓最好，擺係度自己升值，租俾人個個月收租，咩都唔使做就穩穩定定有錢收

60蚊入 今日付出左勇氣止蝕

均57
屌你老母、chinese virus

繼續加注溝淡

別人恐懼時